27:
开始做 前端联系后台的smart wealth

28：
可以建设GOAL
开始看TS

29: 
用户编辑信息修正了下
继续看TS

30:
Store 里面增加了reward label
分开了rule id 和label

31:
上午update 了一下it做的东西

merchant：展示一下refund的界面

admin：展示fund  category  goal 的增删查改
商家可以自己设置折扣的标语label

customer： 前台真实的建goal的流程
注册时输入密码的检测功能展示
